如果舉鐵覺得有啲辛苦，應該要減重量定減次數？

有冇雞胸師

冇

減重師

減卡路里

做運動就比D掙扎啦

辛苦姐係仲舉到

如果舉到舉都舉唔到就減重量

舉鐵師

點辛苦法先? 舉到幾多下舉唔到? 做咩動作? 你做gym嘅目的係咩?

最緊要都係睇volume
分次數 組數 重量
例如你4組 12下 10kg = 4x12x10 = 480kg
你要自己衡量兩邊加或減

負重唔辛苦做黎有咩意師

應該減薪

啱 傳統會覺得少次數係練力量 多次數練耐力 一段想肌肥大就8-12RM

轉舉美國旗

不舉師

飛鳥
本身兩邊舉5KG,做4組12下
呢排加到10KG
3下已經屌老母

每日舉一下就夠
太大隻唔好睇

減重做drop set
做到差唔多力竭就可以收皮

唔建議印仔扮做運動
（減重 姿勢最重要

米癲啦…一日食幾百餐

有無咁潺，部氣炸鍋都5 kg la
你偶像45kg, 你又點舉起佢

加重量黎托
做到最尾幾下好辛苦咪啱

講明先睇你想練咩

秋風起，定延肥，夾一夾，爽甩脾，某印巴，話減肥，上連登，圖已備，足三餐，餐餐肥，
屌定延，無禁忌，淫定師，請收皮!

對定延我有愛的力量